見到佢嘅施政報告，我明白香港點解走向衰敗

結構不改、系統不改；淨係搞表面嘢

呢啲叫咩：死性不改！倒果為因！

如果一個係聽民意嘅政府，6/9 已經會停、不會出現6/12......6/16........

系統理論裡的feedback loop，正常應該係一個negative loop，大家有傾有講，有共識。

家下係點，唉！

各位！韜光養晦，謹慎行事！大家要有目共「倒」！

煲底見！

好簡單 因為仲有人承認佢份施政報告

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook